請問詩歌班散咗未？

定已經全民皆兵？

今晚好似仲有晚禱會？